今日跌完，聽日咪高開

係時候all in

係 巿場悶得耐 有啲消息炒下就過度反應

趁低吸納

.國家隊出招